求姑娘啊sir解答 如做fa比人捉左....

夢見個fd做fa 被捉
佢Fresh grad又未搵工 但知道搵工個時一定要填犯罪紀錄 如果想係ha做係米可以唔洗諗？ 定係佢往後都唔洗旨意做個好護士架啦？
因為醫管局都係仆街政府嘅好朋友

光復香港 時代革命

所以一定要贏 先洗到底

咁如果做緊個d比人捉左會點

I mean 做緊護士了

護士都睇佢老闆保唔保佢 老闆保咪無野 唔保咪系野

佢係做緊定準備考呀大哥

交通問題 極緊要

等3年洗底

醫護人員嚴重不足，洗怕冇人請

堅定流

其實你朋友都未判罪
驚乜撚

今年fg應該拎咗牌
主要睇醫院接唔接受 有d危
但未正式告入應該未有案底 理論上未有犯罪紀錄？

做緊同準備apply ha 依2個情況都問緊大家啊 sorry for 199

如果告得入3年點會洗到底
告得入通常都無